{
  "grammar-4": [
    {
      "id": 1,
      "character": "Q: メアリーさん／アメリカじん",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "メアリーさんはアメリカじんですか。",
        "メアリーさんはイギリスじんですか。",
        "メアリーさんはアメリカじんです。",
        "メアリーさんはイギリスじんです。"
      ],
      "answer": "メアリーさんはアメリカじんですか。"
    },
    {
      "id": 2,
      "character": "A: メアリーさん／アメリカじん",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "はい、そうです。",
        "いいえ、にほんじんです。",
        "いいえ、かんこくじんです。",
        "いいえ、イギリスじんです。"
      ],
      "answer": "はい、そうです。"
    },
    {
      "id": 3,
      "character": "Q: メアリーさん／さんねんせい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "メアリーさんはさんねんせいですか。",
        "メアリーさんはいちねんせいですか。",
        "メアリーさんはさんねんせいです。",
        "メアリーさんはにねんせいです。"
      ],
      "answer": "メアリーさんはさんねんせいですか。"
    },
    {
      "id": 4,
      "character": "A: メアリーさん／さんねんせい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "いいえ、にねんせいです。",
        "いいえ、さんねんせいです。",
        "いいえ、せんせいです。",
        "はい、そうです。"
      ],
      "answer": "いいえ、にねんせいです。"
    },
    {
      "id": 5,
      "character": "Q: メアリーさん／いちねんせい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "メアリーさんはいちねんせいですか。",
        "メアリーさんはさんねんせいですか。",
        "メアリーさんはいちねんせいです。",
        "メアリーさんはにねんせいです。"
      ],
      "answer": "メアリーさんはいちねんせいですか。"
    },
    {
      "id": 6,
      "character": "A: メアリーさん／いちねんせい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "いいえ、にねんせいです。",
        "いいえ、さんねんせいです。",
        "いいえ、よねんせいです。",
        "はい、そうです。"
      ],
      "answer": "いいえ、にねんせいです。"
    },
    {
      "id": 7,
      "character": "Q: たけしさん／にほんじん",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "たけしさんはにほんじんですか。",
        "たけしさんはかんこくじんですか。",
        "たけしさんはにほんじんです。",
        "たけしさんはかんこくじんです。"
      ],
      "answer": "たけしさんはにほんじんですか。"
    },
    {
      "id": 8,
      "character": "A: たけしさん／にほんじん",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "はい、そうです。",
        "いいえ、アメリカじんです。",
        "いいえ、かんこくじんです。",
        "いいえ、ちゅうごくじんです。"
      ],
      "answer": "はい、そうです。"
    },
    {
      "id": 9,
      "character": "Q: たけしさん／じゅうきゅうさい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "たけしさんはじゅうきゅうさいですか。",
        "たけしさんはきゅうじゅっさいですか。",
        "たけしさんはじゅうきゅうさいです。",
        "たけしさんはきゅうじゅっさいです。"
      ],
      "answer": "たけしさんはじゅうきゅうさいですか。"
    },
    {
      "id": 10,
      "character": "A: たけしさん／じゅうきゅうさい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "いいえ、にじゅうにさいです。",
        "いいえ、にじゅっさいです。",
        "いいえ、にじゅういっさいです。",
        "はい、そうです。"
      ],
      "answer": "いいえ、にじゅうにさいです。"
    },
    {
      "id": 11,
      "character": "Q: ソラさん／アメリカじん",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "ソラさんはアメリカじんですか。",
        "ソラさんはイギリスじんですか。",
        "ソラさんはアメリカじんです。",
        "ソラさんはイギリスじんです。"
      ],
      "answer": "ソラさんはアメリカじんですか。"
    },
    {
      "id": 12,
      "character": "A: ソラさん／アメリカじん",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "いいえ、かんこくじんです。",
        "いいえ、ちゅうごくじんです。",
        "いいえ、にほんじんです。",
        "はい、そうです。"
      ],
      "answer": "いいえ、かんこくじんです。"
    },
    {
      "id": 13,
      "character": "Q: ロバートさん／よねんせい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "ロバートさんはよねんせいですか。",
        "ロバートさんはよんねんせいですか。",
        "ロバートさんはよねんせいです。",
        "ロバートさんはよんねんせいです。"
      ],
      "answer": "ロバートさんはよねんせいですか。"
    },
    {
      "id": 14,
      "character": "A: ロバートさん／よねんせい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "はい、そうです。",
        "いいえ、いちねんせいです。",
        "いいえ、にねんせいです。",
        "いいえ、さんねんせいです。"
      ],
      "answer": "はい、そうです。"
    },
    {
      "id": 15,
      "character": "Q: ロバートさん／にじゅういっさい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "ロバートさんはにじゅういっさいですか。",
        "ロバートさんはにじゅういちさいですか。",
        "ロバートさんはにじゅういっさいです。",
        "ロバートさんはにじゅういちさいです。"
      ],
      "answer": "ロバートさんはにじゅういっさいですか。"
    },
    {
      "id": 16,
      "character": "A: ロバートさん／にじゅういっさい",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "いいえ、にじゅうにさいです。",
        "いいえ、にじゅっさいです。",
        "いいえ、じゅうにさいです。",
        "はい、そうです。"
      ],
      "answer": "いいえ、にじゅうにさいです。"
    },
    {
      "id": 17,
      "character": "Q: やましたせんせい／にほんじん",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "やましたせんせいはにほんじんですか。",
        "やましたせんせいはちゅうごくじんですか。",
        "やましたせんせいはにほんじんです。",
        "やましたせんせいはちゅうごくじんです。"
      ],
      "answer": "やましたせんせいはにほんじんですか。"
    },
    {
      "id": 18,
      "character": "A: やましたせんせい／にほんじん",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "はい、そうです。",
        "いいえ、アメリカじんです。",
        "いいえ、かんこくじんです。",
        "いいえ、ちゅうごくじんです。"
      ],
      "answer": "はい、そうです。"
    }
  ],
  "grammar-5": [
    {
      "id": 1,
      "character": "Q: メアリーさん／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "メアリーさんはなんさいですか。",
        "メアリーさんはなにさいですか。",
        "メアリーさんはなんさいです。",
        "メアリーさんはなにさいです。"
      ],
      "answer": "メアリーさんはなんさいですか。"
    },
    {
      "id": 2,
      "character": "A: メアリーさん／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "じゅうきゅうさいです。",
        "きゅうじゅっさいです。",
        "にじゅうきゅうさいです。",
        "じゅうはっさいです。"
      ],
      "answer": "じゅうきゅうさいです。"
    },
    {
      "id": 3,
      "character": "Q: たけしさん／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "たけしさんはなんさいですか。",
        "たけしさんはなにさいですか。",
        "たけしさんはなんさいです。",
        "たけしさんはなにさいです。"
      ],
      "answer": "たけしさんはなんさいですか。"
    },
    {
      "id": 4,
      "character": "A: たけしさん／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "にじゅうにさいです。",
        "じゅうにさいです。",
        "にじゅっさいです。",
        "にじゅういっさいです。"
      ],
      "answer": "にじゅうにさいです。"
    },
    {
      "id": 5,
      "character": "Q: ソラさん／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "ソラさんはなんさいですか。",
        "ソラさんはなにさいですか。",
        "ソラさんはなんさいです。",
        "ソラさんはなにさいです。"
      ],
      "answer": "ソラさんはなんさいですか。"
    },
    {
      "id": 6,
      "character": "A: ソラさん／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "はたちです。",
        "Aにじゅっさいです。",
        "じゅうにさいです。",
        "にじゅういっさいです。"
      ],
      "answer": "はたちです。"
    },
    {
      "id": 7,
      "character": "Q: ロバートさん／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "ロバートさんはなんさいですか。",
        "ロバートさんはなにさいですか。",
        "ロバートさんはなんさいです。",
        "ロバートさんはなにさいです。"
      ],
      "answer": "ロバートさんはなんさいですか。"
    },
    {
      "id": 8,
      "character": "A: ロバートさん／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "にじゅうにさいです。",
        "じゅうにさいです。",
        "にじゅっさいです。",
        "にじゅういっさいです。"
      ],
      "answer": "にじゅうにさいです。"
    },
    {
      "id": 9,
      "character": "Q: やましたせんせい／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "やましたせんせいはなんさいですか。",
        "やましたせんせいはなにさいですか。",
        "やましたせんせいはなんさいです。",
        "やましたせんせいはなにさいです。"
      ],
      "answer": "やましたせんせいはなんさいですか。"
    },
    {
      "id": 10,
      "character": "A: やましたせんせい／Age",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "よんじゅうななさいです。",
        "ななじゅうよんさいです。",
        "さんじゅうななさいです。",
        "じゅうななさいです。"
      ],
      "answer": "よんじゅうななさいです。"
    },
    {
      "id": 11,
      "character": "Q: メアリーさん／Year in school",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "メアリーさんはなんねんせいですか。",
        "メアリーさんはなにねんせいですか。",
        "メアリーさんはなんねんせいです。",
        "メアリーさんはなにねんせいです。"
      ],
      "answer": "メアリーさんはなんねんせいですか。"
    },
    {
      "id": 12,
      "character": "A: メアリーさん／Year in school",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "にねんせいです。",
        "いちねんせいです。",
        "さんねんせいです。",
        "よねんせいです。"
      ],
      "answer": "にねんせいです。"
    },
    {
      "id": 13,
      "character": "Q: たけしさん／Year in school",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "たけしさんはなんねんせいですか。",
        "たけしさんはなにねんせいですか。",
        "たけしさんはなんねんせいです。",
        "たけしさんはなにねんせいです。"
      ],
      "answer": "たけしさんはなんねんせいですか。"
    },
    {
      "id": 14,
      "character": "A: たけしさん／Year in school",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "よねんせいです。",
        "よんねんせいです。",
        "さんねんせいです。",
        "にねんせいです。"
      ],
      "answer": "よねんせいです。"
    },
    {
      "id": 15,
      "character": "Q: ソラさん／Year in school",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "ソラさんはなんねんせいですか。",
        "ソラさんはなにねんせいですか。",
        "ソラさんはなんねんせいです。",
        "ソラさんはなにねんせいです。"
      ],
      "answer": "ソラさんはなんねんせいですか。"
    },
    {
      "id": 16,
      "character": "A: ソラさん／Year in school",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "さんねんせいです。",
        "よんねんせいです。",
        "いちねんせいです。",
        "にねんせいです。"
      ],
      "answer": "さんねんせいです。"
    },
    {
      "id": 17,
      "character": "Q: ロバートさん／Year in school",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "ロバートさんはなんねんせいですか。",
        "ロバートさんはなにねんせいですか。",
        "ロバートさんはなんねんせいです。",
        "ロバートさんはなにねんせいです。"
      ],
      "answer": "ロバートさんはなんねんせいですか。"
    },
    {
      "id": 18,
      "character": "A: ロバートさん／Year in school",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "よねんせいです。",
        "よんねんせいです。",
        "さんねんせいです。",
        "にねんせいです。"
      ],
      "answer": "よねんせいです。"
    }
  ],
  "grammar-9": [
    {
      "id": 1,
      "character": "メアリーさんのせんこうはビジネスですか。',",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "いいえ、にほんごです。",
        "いいえ、れきしです。",
        "いいえ、けいざいです。",
        "はい、そうです。"
      ],
      "answer": "いいえ、にほんごです。"
    },
    {
      "id": 2,
      "character": "たけしさんはアリゾナだいがくのがくせいですか。',",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "いいえ、さくらだいがくのがくせいです。",
        "いいえ、さくらだいがくのせんせいです。",
        "いいえ、ロンドンだいがくのがくせいです。",
        "はい、そうです。"
      ],
      "answer": "いいえ、さくらだいがくのがくせいです。"
    },
    {
      "id": 3,
      "character": "たけしさんのせんこうはなんですか。',",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "れきしです。",
        "にほんごです。",
        "けいざいです。",
        "ビジネスです。"
      ],
      "answer": "れきしです。"
    },
    {
      "id": 4,
      "character": "ロバートさんはロンドンだいがくのがくせいですか。',",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "はい、そうです。",
        "いいえ、さくらだいがくのがくせいです。",
        "いいえ、ロンドンだいがくのせんせいです。",
        "いいえ、アリゾナだいがくのがくせいです。"
      ],
      "answer": "はい、そうです。"
    },
    {
      "id": 5,
      "character": "ロバートさんのせんこうはなんですか。',",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "ビジネスです。",
        "コンピューターです。",
        "ぶんがくです。",
        "れきしです。"
      ],
      "answer": "ビジネスです。"
    },
    {
      "id": 6,
      "character": "ソラさんのせんこうはけいざいですか。',",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "いいえ、コンピューターです。",
        "いいえ、ビジネスです。",
        "いいえ、せいじです。",
        "はい、そうです。"
      ],
      "answer": "いいえ、コンピューターです。"
    },
    {
      "id": 7,
      "character": "やましたせんせいはにほんだいがくのせんせいですか。',",
      "prompt": "Choose the correct answer:",
      "options": [
        "いいえ、さくらだいがくのせんせいです。",
        "いいえ、さくらだいがくのがくせいです。",
        "いいえ、ソウルだいがくのせんせいです。",
        "はい、そうです。"
      ],
      "answer": "いいえ、さくらだいがくのせんせいです。"
    }
  ]
}